好心痛

不停諗起佢講既野
好mean 好hurt
由我愛既人講出口
情人節準備既野 全部唔洗lu
好痛好痛

I know that feel bro

ching